【長康七號】康美樓社署服務中心 傳至少5社工入院有人發燒

青衣長康邨康美樓出現集體感染武漢肺炎，至今4名住客確診，其中一名女住客曾返田灣拜年，其父亦證實確診，事件令人聯想到2003年沙士疫潮中淘大花園E座的「疫廈」重演。而位於康美樓地下的社會福利署南青衣綜合家庭服務中心，昨日突然貼出通告暫停開放，網上隨即流傳服務中心有一半社工感到不適需要送院，不少人出現武漢肺炎病徵，華員會則指有5人出現感冒症狀，武漢肺炎測試仍未有結果。《蘋果》正向社會福利署查詢。

傳到去社區中心

抵啦 鬼叫公務員唔罷工
慢慢返工啦

返工都中招啦

天滅港共

政府部門都中招

公墓園

條渠有事，低層個d真係走唔甩

其實有幾個department已經中左
只係唔報出黎

又唔撚報

l

房署都幾單啦

火炭工廠區尋日有寫字樓中咗兩個，見新聞未有
唔好問我點解知

快擴建浩園

求whistleblower

房署
屋宇署

狗屋有無中

今鋪警犬就醒

一樣既風

聽聞話警狗都有人中左

勞工保險有冇得賠

緊係唔報出黎啦 當初邊個決定輪更返工 又home office 依家有人奶野 邊個受

青衣長康邨康美樓A翼地下
社會福利署
南青衣綜合家庭服務中心

香港人受曬

呢個唔知，不過聽聞今日嗰棟大廈全層封/隔離，但其他樓層當事發生
喺嗰度返工嘅人，我真係恭喜你呀.jpg
垃圾政府採取隱瞞消息，大家睇路

想知

BD

仆街了

全部擒住晒？！

坳背灣街？

成區大爆炸

冚家剷社工都風流得耐
希望隻毒提升死亡率至100%

係咪有接觸過帶毒者中左

Bd好似有新聞報
Hd 我朋友唔係做工程都收到風

帶番個頭盔 咩都唔知 都係聽番黎

成個post好多工程撚

老人家落社區中心打發下時間，同班老友記傾下計

成班師傳新年返完大陸又返落黎開工做野 遲早爆

禾穗街嗰頭

大爆發啦！！！

幾時到專業驚隊

最新消息係隔離緊但唔知係咪確診

唔通社區大爆發準備開始?
咁多人發燒好恐慌

淨係得蘋果有講

屋宇署表示，周日（9日）晚上接獲一名職員通知，其家人確診新型冠狀病毒肺炎，正在醫院接受治療，該員工亦已按衞生署指示接受隔離，目前並沒有任何感染徵狀。據該員工表示，上月29日曾返回屋宇署位於西九龍政府合署北座的辦公室工作，逗留約半小時，當時他有戴上囗罩，辦公室亦沒有其他職員。

希望中

政府booooomm

仲要整個隔離營係附近
今鋪真係攬炒

岩 唔罷工既死多啲啲人先驚

有出新聞稿，無乜人留意

所以housing 仲要入屋檢查實地震

中左要完全確診先當一個CASE?

識有人話唔會罷工
佢覺得自己份工好似啲醫護咁樣係緊急服務，一定要照顧老人家
但明明就係返工同啲老人家吹水喺度玩

1個做緊快測

冇其他人入醫院

frd 個 frd 係個間centre

關華員會咩事？
依個組織藍到黑

聽聞話有兩個發燒，係咪中咗，等待梗新聞出
不過棟大廈出事嗰層封/隔離，但其他樓層如常運作
呢種不畏懼攬炒政策，諗起都

*Message to BD Colleagues*

We have been informed that a family member of one of our colleagues of EBDs has been confirmed to have contracted Novel Coronavirus today. The colleague has no symptom up till now. However, the colleague concerned will be quarantined for 14 days until 22 February 2020.

The colleague went back to WKGO on 29 January 2020 (*12 days ago*) at about 2:00 pm for about half an hour, wearing mask all the time and only stayed on 8/F without any contact with other colleague during that period.

Please note that while we have only been informed of the case today, we have been keeping on our enhanced cleansing measures using 1:99 bleach everyday from Monday to Friday, particularly as a precautionary measure, a full scale cleansing of WKGO office and communal areas by 1:99 bleach was completed on 2 February 2020. We have also consulted Centre of Health Protection immediately and were advised that no specific urgent follow up action was required. As a general advice, cleansing with 1:99 bleach on a daily basis is necessary as one of the precautionary measures to fight against the epidemic. This has already been in line with our current practices.

Nevertheless, we will further enhance the cleansing arrangement in view of the latest situation. We have arranged another full scale cleansing for WKGO office areas on Monday 10 February 2020. Arrangement for NBDs offices will also be made.

We will continue to closely monitor the hygiene conditions of our office accommodation. We will also inform you of the situation of our colleague as appropriate.

The working schedule for the coming week will be similar to the last week while the manpower requirements will be reduced after we have critically reviewed the workload and output last week.

Thank you for all your continued support and vigilancy to fight the epidemic together.

一定要留命見證時代巨輪發生

多工程佬同工人，工人好多返支那過年

報狗撚

其實我公司好多人都有 無報

社區爆發

推比唔敢罷工嘅人睇

焦土派表示唔夠囉

教新移民呃公屋

我都收到呢個

係咪中咗先會報？
btw社區中心咁都唔close先唔正常

咁你唔報去apple 有線 立場 等幾時

求仁得仁，個肺花咗啫，無事。

開名啦屌

？

蘋果愈來愈似大紀元

啫喺吹大

抵死

啱呀

咪係，知又唔講